習近平識玩而家撤回國安法 推隻死貓比林鄭算鳩數

蓬佩奧上星期放晒口風 話立23條係接受 美國反應唔會大 (有獻世派過硬 又做到效果)
分分鐘民主人權法案都可能因為支共撤回國安法 美方都唔執行 (當反送中事件lessor evil)

面子問題 鎮壓牆內小粉紅聲音EA撚SY

波台狗以為自己好識玩

都舉晒手通過

高招
知你唔肯23條，整條更衰既，你就會覺23條其實唔錯

上到人大點推

支那咁撚要面
個頭開撚大左,無得縮嫁啦

求鳩其話林鄭唔掌握形勢

就想講
林奠叫郁人大？

唔會啦，咁要面

微博刪哂所有有關美國取消香港關係法嘅任何消息
應該會有啲動靜

林鄭唔會俾佢咁做，你當林鄭傻架咩，老虎都推撚爆你個國安法

面子放邊
唔得，一要要推

蓋清成日咁撚求其

緊係老虎都唔撤啦

你發完夢未
冇可能撤

咁偉大支那國做野真係求撚其

葉劉割咗啦

佢話北京既政策來

根本就想用林鄭 做曬d衰野

樓主 真政治家

手都舉到半路，好難不舉

咪撚縮呀
班戰狼仲唔出聲咩干預國家內政
你唔屌我好撚唔慣呀

沒有 沒有 沒有
通過

支那議會只有一個結果

佢係識既撚會行到今天呢個地步咩

泱泱大國話撤就撤

支那啲死要面性格
佢哋會認為而家取消，
全國各地都會模仿香港嘅示威

Keep住琴日個勢，居英權好快到手

係推都推俾吳秋北，陳曼棋啦！

其實係因為廿三條要經立法會過，美國會容易接受d

林鄭講左唔會再逃避D難事

撤左我驚連登仔心臟病發
大大力開盡TURBO一野撞落棵樹度

大而無當 大咩撚國

依家撤回咪認俾美帝兇到
加上人大咁耐以黎好似未試過撤回
點都會上馬架啦

開弓沒有回頭箭！

然後23條過咗之後立即取消香港特別關稅
中國: WHAT?又話OK既?

ccp 出咗手就唔會縮，因為面子最緊要

呢十年係香港洗左咁多維穩錢都搞唔掂
你都知道上邊D腦好極有限
連葉劉前保安局局長呢D2003產物都仲用緊
呢十年既維穩費好似澳門咁年年派俾市民
而家既效果可能仲好

喂大佬唔好點醒條小學雞啦

會唔會今日雜大大帶頭舉手反對
人大第一次唔通過
有 有 有 沒通過

小學生點會識諗咁多野

林鄭如果識玩就推去689度

襟着左個電飯煲啦 點收得番

咁同我地要香港獨立一樣, 其實五大訴求都唔錯

政協過左 人大點樣唔跟

一層推一層
最後會唔會推到班狗

連登真係好多軍師教中央真玩死香港

你叫啲簽左支持立國安法果啲廢老點算

人大草案黎

關林鄭咩事

咪教精佢啦

支那入面都講養蠱被蠱反噬
加速主義

俾條女含完D精上撚到個龜頭點樣忍住唔射先

英國垃圾國家
去到歐洲又無咁多工作機會

睇下到時美國加拿大etc會唔會收政治難民
再唔係我投資移民算了

777未夠lv 點食呢隻死貓

瀨晒落陳曼琪,吳秋北就得

扯到行一行，一掂已經會射，邊有得縮

林鄭第一件時間出嚟話中央政府要過
特區政府只能支持 點推

冇得返轉頭了

主席：算啦！叫人大投反對啦

克仔強：主席呀！這個反對按鍵反正沒有用，按下反對鍵也是贊成票呀！

加多個韓正

閘大大點可能會縮, 而家縮咪又L柒?

上年貿易戰支共玩反口都係佢拍板, 以為可以大到美國, 點知自己係空心老倌畀美國玩返轉頭, 今次又係懶醒死都要畀位美國入, 真係柒到核爆.

支共唔作死不作為, 美國睇在港人及美資利益下都好難有借口去打香港牌, 咁而家支共自行作死送上門, 美國可以攞晒道德高地盡情地去打香港牌, 點會放過呢個機會?

真係奇蹟唔搞國安, 23條搞唔到, 但攝附件已玩左條路出來, 未攝攝攝囉....

「同意的代表請舉手(全部舉手),
放下不同意的請舉手
沒有 沒有 沒有 沒有
棄權的請舉手
沒有沒有沒有沒有」

習種:「好 不通過」

國安法點推呀

全力支持！

ff太多

咪傻，共產黨黎

褲都除埋喇喎

學你咁做仲有面子嗎?

咪撚縮呀
屙撚咗煙唔係諗住仲有得投降輸一半呀嘛
尻一條閪一塊攬炒咪攬炒囉

佢識鬼玩咩 小學生

你越反佢越做多d
佢係錯都要錯到底的人

就好似武肺
唔認實驗室爆出黎
講多幾講話返其他人係源頭

識玩就唔係佢

反送中都唔交人
而家火上加油 你期望佢交人？擺明係想谷猛個火 一野攬炒

唔爭氣笑咗

其實依張係咪改圖

面子問題,千奇唔好縮
縮比人笑一世呀
一定要繼續

屈林鄭無如實報告咪得隨時縮得

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

出咗手，收唔返了

整日落條款咪得，過左23條既，國安法就取消

習近平識咁玩，一早個個都講"我係中國人阿屌!"

美國一早講明23條過一定制裁
接咩受姐

唔洗撒
叫班舉手機器反對就得
前提講明不追究

咪發夢啦，一定唔會比居英權你

人大常委會通過叫佢日落？好唔老利

梗係唔係林鄭啦

係提議出黎果條仆街人大代表陳曼其

美國商界籲特朗普不要取消香港獨立關稅區地位
28.05.2020 11:02

美國總統特朗普將在日內公布，對北京制訂港區國安法作出的反制措施，引起美國商界憂慮，擔心中美關係進一步惡化，及香港獨立關稅區地位不保；美中貿易全國委員會會長艾倫呼籲，特朗普放慢反制， 指一旦取消獨立關稅區，將損害香港及港人，委員會期望各方將事態降溫，維持香港一國兩制模式。

設在華盛頓的國際戰略研究中心資深顧問肯尼迪指，美國國務卿蓬佩奧宣布香港不再維持高度自治，不保證香港獲得特殊待遇，是過於倉卒，將為香港帶來痛苦，亦浪費美國在香港問題，對中國發揮的槓桿作用。

佢地夠叫美國唔好立人權民主法案

too late

不如玩盡啲，林鄭上去北京時搵中紀委拉人，話林鄭涉貪幾十億，一鑊過清算司局長
換人

如果佢識玩就唔會滅黨

推出去遊街示眾
即刻大和解
香港再出發

冇撚可能

立23條嘅話反而接受
咁真係食得屎啦

英國係唔會幫香港人㗎

幾時講過，求source

好難wo 大佬
今次係人大果邊出聲先 難d 推到比柒婆

咪撚跪呀

推埋比政協啦

無錯

你以為推林鄭出黎死
美國會收貨
你當林鄭條命值幾萬億?

佢識就唔會搞到咁啦

其實係真都唔奇
見話要推國安法個陣
林奠立即係咁拍片打嘴炮,見到佢講野個陣係到陰陰地嘴咁笑

死貓

諗多左
習大情願食草都唔會收番

人大會議室有炸彈
搵d二打六祭旗開唔到會 > 取消立法

怕咩 北韓都未撚射過你美國佬啦

習帝坐擁14億人質 點解唔推番鋪大

贏一鋪 以後千秋萬世

咪啊, 我要攬炒

而家支那得番一個方法唔使死全家
就係人大BAN國安法
SPIN去提案條友話佢顛覆國家
炒林鄭查警暴
整埋個真普選比香港

一路打字一路都知無咩可能

直頭唔嚦出嚟表決 扮無嘢

人大因為行政原因延遲開會直到另行通知

執緊啲標點符號

唔係陳曼琪咩 當然講緊表面上啦

維尼車完大炮冇得縮 (好似係)

人權法好似有講不接受23條

由直接頒佈變再經本地立法 拖住先

晏晝幾點會宣布？？？

其實要推俾林鄭一早都可以推
送中條例就已經可以推，但又死撐林鄭
佢真係唔識玩㗎

3

弱智

佢而家收返柒味昇華十倍

睇返星期二城寨，中國毒d其實應該借d兒退一步，但要求今屆/最遲下一屆香港立法會必需通過23條，咁泛民自然夾左係中間，你不能否認有部份黃係妥協派，根本無可能35+，一石二鳥。

當然，上面用理性諗佢地係無意思。

連五大訴求

上得人大過鳩緊，14億都mon撚住條國安法，過唔到雜種都唔洗做落去，中共權鬥一定以冇人信任雜種將佢拉落黎

支共做野有咩點唔點

牆內佢想點就點架啦

退咗會傷害十四億人民嘅心

小學生皇帝: 林奠童智，請借鵝頭一用

中國人面子大過天，佢一定會推！

縮唔到啦
維尼熊一縮下場連命都冇
佢點要硬落去
呢個係佢唯一保位保命既方法

佢地等唔到喇 佢咁撚心急 就知驚35+造票都贏唔到

真
已經冇得返轉頭

雜狗係咪都要死
只係即時死定遲d死咁解

一年前都應該咁啦
7月前肯推林鄭死, 同埋審判班狗, 就唔駛玩到今日咁

唯一一次讓步係撤回送中

依家胡溫江仲有料拉雜種落黎祭旗都仲可能有救，不過胡溫江d爪牙被反貪都搞到元氣大傷，中共都係等死
係驚美國制裁得唔夠力，俾中共翻身

千祈唔好縮
大家都諗住攬炒，幾浪漫

今次推唔到，佢地自己開會決定

放口風23條就ok，明明係歐盟講。

歐盟係要全部國家都讚成先做得野既組織，
不嬲講野都唔會太有立場。

睇埋G7有咩結果，先有意義。

點掟
五大訴求都仲掟到
國安法人大搞

中國人的性情總是喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須開一扇窗，大家一定不允許的，但若你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

再唔係一邊撤回, 另一邊呃國內冇撇回, 反正有 GFW, 國內小粉紅唔知, 而且知又如何, 可以攞出嚟講嗎？ 洩露國家機密喎!

太遲啦
而家美帝唔停關係法即係落鳩侵爺面子
想死咩

完全正確，呢個政權，除左權力，最重要就係面子

美國無話過接受23條
係歐盟班垃圾講咋

無得退架啦
肥平一退要死架
黨好多人要佢死架
等睇中共內爆啦
香港得七百萬人送頭
不如引領十億人反抗啦
最好解決中共係全國人民內爆

共產黨個意識形態係咁，唔見棺材唔流眼淚，受硬唔受軟，係要搞柒晒先識收手，大躍進，文革，六四，全部都係咁既下場